[泰拳］想問沃高民（飛龍）左邊到教

如題～～

推下先 山上沒回應

推